強烈譴責 警方 使用像膠彈 及 布袋彈，會死人架屌你老母

有朋友發夢，6 月 12 號有手足曾經中過布袋彈係肚，初頭以為無事，當晚返到屋企個肚仲陰陰痛，及後痾黑屎。

手足唔敢去醫院急症，因為警犬會拉人，醫管局會上報比警犬知。 朋友於是夾硬同其他同事捉位 手足 去某間醫院既房做檢查， 發現係腸穿咗窿，但係位手足堅持唔肯接受治療，因為怕比狗拉啊。而加生死未卜，希望你搵到私家搞掂.....

屌你老母死警犬，醫管局！！！

推。 如果手足見到，都想你報個平安

推

原來係真